一班後生迷韓肥女仔/一班未婚老姑婆/一班男人婆TB/一班0仔

呢四類人嘅煩膠程度點排？